{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045874",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014704?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 바이올렛펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約のお知らせでは未成年者は入室できませんし、人数追加の際にはご連絡ください。 また、基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にご利用いただけるペンションや、そうでないペンションもあり、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、入室と退室時間を遵守しなければなりません。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具も持ち込まれません。 客室内での喫煙は禁止され、別に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。 未確定の期間によって料金が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、正常金額で再予約することができます。 予約の際、バーベキューパーティー、IPTV/WiFi、基本タレ、常備薬はご利用いただけます。また、駐車場もご利用いただけます。 楽しめるペンション活動にはカップルブランコ、サイクリング、バドミントンがあります。 そして周辺の観光地としては、玉兎宇宙センター、東幕海水浴場、江華歴史博物館などがあります。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "予約のお知らせでは未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数追加する場合は連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数追加の際にはご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないですか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用いただけるペンションや、そうでないペンションもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は禁止されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用には制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失はお客様が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火での調理や個人的な炊事道具は使えますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人炊事道具も持ち込まれません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、別に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や放歌高吟は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約の際に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、その理由の場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金が間違って反映された場合、自動的に予約をキャンセルした後、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約時に利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約の際、バーベキューパーティー、IPTV/WiFi、基本タレ、常備薬はご利用いただけます。また、駐車場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめる活動はありますか？",
            "answer": "楽しめるペンション活動にはカップルブランコ、サイクリング、バドミントンがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、玉兎宇宙センター、東幕海水浴場、江華歴史博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 486,
        "QA": 721
    }
}